［突發］香討廢老發起今晚「馬場撐何君堯，幾千人私了暴徒」行動

廢老嘅弱點係馬場

今晚入馬場嘅人，可以達到咩目的？

好睇 跑馬地唔同沙田 跑馬地全部鬼佬黎 你估真係好多廢老

係馬場開大拖個場面都幾莊觀

天祿係咪要退役啦

千幾咋？

話之佢咩人，幾百人眾集就冇馬跑，借力打力

今晚去馬場真係小心呀, 對方陣地黎...唔夠人唔識魔法既...可能比人打番轉頭

係場外尻叫祝大家今晚輸到貼地已經可以嬲到佢地仆街

無需要同佢地群揪，搞到係我地挑超咁

諗到佢地爆血管既畫面

咁蠢嘅
搞到之後果幾場都唔開
搞到頭場輸左馬嘅其他啲廢老無仇報咁點算

馬場痴文宣 再痴埋再撕文宣逢賭必輸個張

格鬥大會

睇下到時邊個私了邊個 垃圾廢老

講就天下無敵

叫佢唔睇馬去同義士打？收皮啦

河妖吹雞，找數末

馬會唔係警犬
邊個搞撚寸佢個場就打邊個
以為有件為所欲為tee就ok?

最好煲熱隻馬 等其他馬既好分d

跑馬地都攪

諗起啲馬都要食tg就

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

輸錢

廢老總係以為自己好抽得

廢老小心心臟病發呀

打到啲廢老落場跑

好揀唔揀揀奠雷拉做icon

今晚跑馬地&香隧出口應該會俾防暴晒，唔洗返屋企了

yes

笑死 搞到馬場佢地先忍無可忍 馬場係佢地眼中緊要過機場

唔好再理佢地
目標係政府 黑警

結果佢班樣自己攪到冇馬跑

貼憑賭必輸

嗰啲係咪鬼 post等人中計㗎

到時啲廢老會唔會心臟病發
又要賭馬又要私了

不過個樣後生啲嘅都要小心

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

星期3好多鬼佬 廢老真係想抽嗎

我隻馬岡呀

咩嚕咩嚕咩嚕咩

結果冇網民去，得班廢老守門口
馬會見到門口有幾百廢老眾集，就取消成晚既所有比賽

你又知佢係蠢？

我去貴賓廳佢地上到黎？

以上都冇發生 賠率低到

係乜野令班廢老覺得自己好打過班後生？

跑馬地唔同沙田馬場，多數係有錢人去

廢老真係講就無撚敵做就...

新春袋

會唔會出現真騎兵

跑馬地好多鬼佬飲酒 最怕你唔攪事

馬場長期有ptu

馬場開拖

馬肉味狗糧…

何妖召集 何止300 三千 三萬人都 call到黎

廢老 即管黎

如果今晚有幾百名廢老聚集
馬會決定停跑...

唔好民鬥民

借力打力
由班廢老聚集超過300人
自己cancel場馬

聚集完令佢取消跟住即閃

北角起步 起碼行三十分鐘

lf2要出埋馬場背景

廢老all in天祿啦

原來馬場先係藍絲真正弱點

賭馬?
邊個搞示威者逢賭必輸

邊撚到有人話今晚要用魔法呀

等班廢佬自己吹雞圍馬場 我地唔出現

Come on James

等睇有人話唔好中計 唔好去送頭

已經想像到班廢老無馬跑嘅表情

拎個掃把入馬場幫手掃地

佢地自砌果300人出黎g持

想睇廢老打廢老

香討從來係得把口，真正鍵盤廢人

Push

我係何妖都唔去啦 無on9

邊有咁多人有I Love HK tee呀

賭仔驚見到尼姑多d

We are coming

讚成
馬場唔係我地主線任務！
就算完美complete, 得到既報酬都唔高
更何況要損兵折將

支持

武術盛事

天下第一武術大賽

記得配定多幾條鎖匙呀！

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足, go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

全民比10蚊入去叫口號飲啤酒！

手足決定，各有各做

左膠唔到場阻住手足做野就得

唔洗同d廢老打 佢入馬場輸錢唔通都要阻佢咩

mtr 停駛囉

打到班收錢黑社會噴裝，刺探軍情，希望到時無左膠阻止手足行事

一定去
特登安排左佢隻馬果張去頭場。
佢隻馬仲要係大熱門，拉頭馬就好睇了。

設個空城計，成班廢老入馬場自high
如果>300人唔覺得令馬會停咗跑馬
自己人玩自己人(理想mode)

咪成日精神勝利法啦

佢地暴動都似

講真搞馬場冇乜意思 班廢老冇得賭馬仲慘過攞佢條命 不過你地鍾意去打交我都阻止唔到

一定快過流浮山200刀手

好呀一次過清算

係就發起撐何妖落重飛行動啦

最驚大家唔黎～跑馬變打交

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

打埋玻璃無意思又唔打，阻路無意思又唔阻？
唱歌無意思？口號無意思？連儂牆無意思？

手足做咩自己會決定

係門口合唱死黑警

共實真心唔建議搞馬場

好多馬場廢雖然係藍屍
但個個最叻係自己屋企同餐廳9up
唔會走出來行動

但你搞馬場 賭唔到馬 真係走出來搞9手足
樹敵太多好麻煩

其實....廢老好少入跑馬地架

見到呢啲樣樣都話無意思嘅失敗主義思想好火滾

咁密集，一個火魔法掉過去都幾過癮

殺你精兵精馬

對家的局，今晚可能佢地又自導自演，大家千其咪中伏

好多鬼佬入場，唔覺得班廢老敢郁手

唔好民鬥民 ， 走翻法國黃背心條路

吓
但有300人就收皮啦喎
助攻?

小心打中無辜呀

廢老點會入快活谷 入去見到全部鬼佬講英文唔自卑咩

未跑先退役

去維園好過

如果交通有問題入不撚到馬場，隻馬會唔會照跑？

睇下邊面多人囉

你d馬食放題tg

無得賭呀撚樣廢老 屌你老母！

召尼姑 和尚過去 輸死佢地

3個月前成班後生打不還手咪俾左呢個感覺佢地

咪中計撚上身，兄弟爬山各自努力，你支持手足就黎，唔支持就算，咪失敗主義

你垃圾老閪藍屍 個個都骨頭就碎咁款 夠閪班後生仔打咩 都白撚痴

唔好去

打玻璃係因為黨鐵 阻路係表達不滿 唱歌口號係增強士氣 連儂牆係文宣
咁搞馬場係咩？同廢老隻抽之後比狗拉？馬會又唔係何妖既 真係唔明搞黎做咩wo

毛都未生齊既就咪去啦

收到風好多廢中銀髮族會入去聚集，賭仔look馬報為記

因為何君堯呀！
鄉黑首領呀

係咪得我覺得引到廢老出黎柒已經可以收工返屋企食花生睇直播？

見到件衫已經

買包m巾兜口兜面貼落d廢老度

唔去馬場去香討
［網戰］連登網軍今晚7點出征香討

幾千人 有過百當你贏

草地打架

記住害到民眾互鬥主因係警方選擇性執法
手足係去做公民自衛隊，保護同伴

做咩野要去

那來的自信
點解會認為幾千個都係深藍

認同
去馬場嘅不如去何妖辦事處

場外狂嗌輸到仆街

唔跑無得賭咪減稅收

好似係

咪玩啦，黑警選擇性執法隨時冇過百個手足呀

好想喺馬場食TG

有咩方法可以嚇隻馬?

有何君堯地方就有黑社會搞事，你唔撚洗保護香港人？
唔好咩都中計番屋企，手足有事我地要保護
香港警察已經不可信

大聲啲都會嚇親 馬仔好細膽

徒手撕開天祿餵狗

星期日遊行都見到維園賓仔賣緊啦周街有

召集大批光頭收足入去掃地兼係門口派書仔

明明無人去 佢自己想搞事

不如係馬場中間設一個擂台，雙方各派人上去應戰, 直至無人上台為止

對五大訴求有咩成效？ 好明顯會造成民鬥民又冇成效的事點解要做？ 明知山有虎，叫人唔好上山咁就叫失敗主義？手足係要珍惜，捉一個就少一個，到時同班爛賭鬼開波，傷到手足先最無謂！

等睇流鼻血，斷腳，人道毀滅

有網上投注 斷唔到政府收入

有何君堯地方就有黑社會搞事，你唔撚洗保護香港人？
唔好咩都中計番屋企，香港警察已經不可信
我地係公民自衛隊，香港人需要我地保護

點解要主動去

一次過可以同廢老，富豪, 何妖攬炒
此刻無價

有何君堯地方就有黑社會搞事，你唔撚洗保護香港人？
唔好咩都中計番屋企，香港警察已經不可信
我地係公民自衛隊，香港人需要我地保護，取代香港警隊

咁即係我地唔撚洗去
反正有300人佢哋就會閂場

咁點解唔直接去良田村，去何妖辦事處

會補賽架

安全過守夏愨, 守東角

跑馬地少好多廢老 鬼睬你

報案話入面好多暴徙打人
等D防暴入去治治佢

只要莫雷拉潘頓輸幾場，好易就變成群抽

千零萬之嗎

岩呀 ching

呢句真
鬼佬中產上班族多

繼續踩場

支持廢老All in 身家落何妖隻馬, 唔係就唔好話自己撐乜撐物, 唔敢訓身就收皮

爛撚曬啦，佢都唔係度去黎做乜

何妖都唔去馬場，你去黎做咩？
良田村有爛？

你唔支持就唔好去，勇武手足都會支持和理非和平遊行唱歌叫口號，到而家要勇武公民自衛隊出現時候，你唔黎都咪失敗主義中計撚上身

打未驚過！

唔比佢隻馬參賽咪得囉 馬會

係入場門口幫阿女包輸比佢地睇

驚咪唔好去賭囉
驚咪唔好開囉

你到而家仲信警察？

何妖夠唔夠膽去馬場?

主動挑機 又對五大訴求同國際輿論有咩用
人地挑你機就話姐 出師有名
你地唔想人權法過? 唔想咪去無所謂

大家唔好離遠用laser射天祿隻眼
好危險架

你去良田村我去馬場囉，就係咁簡單

老童群揪會

認同

ok
be careful

你唔支持就唔好去，勇武手足都會支持和理非和平遊行唱歌叫口號，到而家要勇武公民自衛隊出現，代替黑警保護市民，你唔黎都咪失敗主義中計撚上身

政府>黑警>黨鐵>黑社會>廢老

一係去真隻揪隻
一係唔去撚佢地一鑊
靜靜雞睇到有廢老藏有攻擊性武器就做個好市民

明明有更多高效低成本的方法去對付隻妖，點解要去挑班爛賭鬼機，依家咁樣係保護香港人？ 你置手足於危啊

又係呢句 仲有冇第二句

佢意思係人唔洗去
只需要叫警察去

無錯，去良田村係真係挑機，去馬場係做公民自衛隊 代替黑警保護市民

何君堯呀！黑社會首領呀

你知唔知自己講緊咩？你去馬場保護邊個啊

輸到開巷
輸開有條路

最好就係咁
唔洗有衝突，但達到目的

期待緊

擺明引你地去啦

無需要入馬場, 無目的+無野爭取到, 連支線任都稱唔上, 到時佢地挑機, 兩邊大打出手, 到時上晒報難睇既係我地。記住，今時今日我地既舉動係全球關注

三高廢老係咪覺得自己體能仲同50年前一樣

廢老係支持後生仔多 唔好亂比人9up 跑馬個班我好肯定剩係有馬跑就得 佢得撚閒理個鄉黑咩

推

唔好比香土5毛挑釁到 應該係叫返班廢老屌走何妖

我十分讚成畀人打要還拖，但係主動入馬場搞鳩啲廢老有啲曬力氣。同埋大媽廣場舞冇得睇，示威畀人替天行動冇得出，得番賭呢樣娛樂，唔搞佢等佢哋有地方痞下都好既。不過我都好樂意睇下佢哋激到爆血管個樣

馬評人係咪會旁述埋一份？
「一出閘 ... 呀唔係，螢光幕左邊嘅藍衫人呢就向右邊嘅黑衫人進攻...」

入馬場做乜撚嘢，殺何妖定佢隻馬

著廢佬賭馬look入場

〔請廣傳、分享！］

呢個方法最好
手足唔好郁手先 文宣backup

咪撚笠水呀

廢老春袋

有咩情況會令到隻馬出唔到賽

今晚夠18歲先好去

幾時無喇喇同廢老對立 得鄉黑同政棍 仲要拎5毛集中地既野引過來 比d獨立思考喇

講就兇狠 打你就碌撚

Er 唔係串你 想幫你長知識 希望你唔好好似藍絲咁勇得黎冇腦
何妖只可以講係江派下既棋子 lead住鄉黑
但仲有發叔同候強撈緊呢飯 你係咪要打埋佢地

再講點解你要取難捨易 點解唔去佢辦事處等佢
要去馬場開大拖呢

帶M巾

香港第一屆武術大賽

入馬場睇馬

國際輿論就點都會口頭上譴責暴力，但諷刺既係根本如果無衝擊無血腥畫面，根本無人理無noise 外國無同情個政府亦唔會驚。底線其實只要唔做無差別攻擊，唔殺人，唔攪到無辜既人同私產，同唔好攪到外國人，就外國都唔會割。所以對家想用火車出軌做我地，變成無差別恐襲。
咁除非可以全民共識返去雨革mode，唔會再衝
如果唔係
要衝既只有搵有錢佬肉盾多既地方先會安全，好過要勇武打硬仗盞送死。而家對準目標係支聯辦紅棍何妖，警方，法律懲罰唔到既黑手。
馬場tg 都唔一定敢出，只要唔留守，快閃，基本上對家完全無辦法做任何野。
不過肯定會向門口查袋，帶裝應該唔駛諗。

保護係人地出手在先，依家係主動踩場
咁不如你話比我聽咁做爭取到d咩？

呢個唔係真嘅話？

等睇取消所有賽事

你真係語無倫次，你究竟知唔知自己講咩？ 你去馬場想保護邊個？一味機械式回覆，乜都失敗主義

打仗咁款 騎埋馬

支持廢老同何律屍帶頭關閉馬場

一齊賀下佢

我地無大台，一定有手足去，而家係100人定1000人去個分別，愈小人去手足愈危險
仲有黑社會 係會無差別恐襲架！公民自衛隊，係要保護所有社何妖鄉黑打壓嘅市民

馬場中間設一大擂台，邊個唔順氣可以上台隻揪、群揪，MMA 例，簽生死狀與人無尢

馬場多數都係廢老中坑 最多藍

爭取到d咩？又係果D 連儂牆無用，唱歌無用，打玻璃無用 嘅失敗主義，自己睇高學歷廢青巴打個post 啦

兄弟爬山
雖然唔支持主動搞廢佬
但係會扮睇唔到
手足唔主動郁手（雖然我知唔會）
文宣就有得backup

自己睇，咪撚樣樣野話無用

佢係味煽動他人？

連儂場 馬會投注飛 再撕輸身家

入場搞何妖冇問題 但唔該唔好搞隻馬
你話用laser射隻馬眼 你sure你射得中佢個隻?
再講 隻隻馬都買重保險 你搞佢隻馬咪俾佢claim足保險 多謝你都黎唔切喇講真
落何妖面? 佢面皮幾厚大家都知喇
如果firm何妖係馬場入面 搞佢絕對支持 但搞其他馬有意思咩

入馬場賭馬，順便同何妖祝賀拉頭馬

唔明白去馬場做咩
第一：好明顯放晒風話300人就停馬，仲要特登去？唔好比人帶風向。
第二：馬會唔係政府機構，唔須要模糊焦點。
第三：真係打起上來，啲狗選擇性執法，又損失一大批人。
第四：連儂牆好多都比人搣走左，連儂牆有極大宣傳作用，好似觀塘出口果一幅，大量人行過會仔細睇，做返啲對準政權嘅文宣，同保護貼牆嘅手足更有意義。

正如921，何妖搞清牆日，佢地吹晒雞一樣無必要過去挑機，比對家帶住走，佢地動員要錢，唔會持久。清牆後瑙貼返即何。只須每人做一步，印文宣去貼則可。

有錢都係得支那豬去
無錢你想有幾千人到底係咪腦入水

賭仔輸錢赖暴徒。

你地要另一座山無所謂，大家都係會出黎發夢既兄弟，但懇請你地聽天琦一勸，唔好比仇恨支配而忘記主線任。

all in 6:45前退出 2x1 離開時受襲

咁怪唔之得馬會要停跑馬啦
原來今晚轉賭群毆

廢老春袋...好臭

唔阻班廢佬互片

對家真係幾勁, 專登出POST 挑釁後生連登仔, 引連登仔踩場

壓力測試

人地set定場等我地入去 我地唔係仲入呀？ 等佢地無癮仲好喇

如果何君堯或佢隻馬出現令到開唔到馬， 損失係邊個，廢老會怪邊個？

不如買李柱銘親家隻馬贏天祿好過啦

廢老咁清醒就唔叫廢老喇 你咁睇高佢地

全部返屋企，冇馬跑已達成目的

真係有得咁賭?
會唔會落完注俾人告操盤?

真係廢老有樣睇

引啲費老開佢波

浪費咁多人力...重點攪柒何妖隻畜牲好過啦

佢老母搞咗咁多嘢...條仆街乜事都無...傷嘅係我哋

唔好苙水

馬場係英國佬留低既 馬會又成日偏幫班外藉騎司 班愛國愛黨既中國籍男你仲賭馬？

有時候都唔明點解有班連登仔會唔夠廢佬打
再講多次 全民健身 打乜都得

拎d書擺係門口 派輸

引人入馬場送頭

幾千人我真係好撚驚啊

不如整件【撐警人士逢賭必輸】Tee 一齊入馬場

又想引人入去造成衝突？

我就唔去做傻仔喇,由得何妖隻馬威喇

帶定Molotov

係馬場開拖一世賭輸馬

支持何君堯
支持天碌
推到佢做熱門！

唔好去，單純民鬥就中計

大前題 係冇手足出事
每一個出事既手足 我都覺得代價太大

龍豬之：天下第一武術大會

喺馬場開波係唔係可以blacklist禁止入場同投注站

等睇今晚佢地圍到馬場閂門自己炒車

又想被跣低 ?

我就唔去啦

P狗出沒帶風向 小心

無馬跑了，廢老快啲暴動

賽馬已取消

佢地去既話
我地可以唔洗去

市民在馬場外聚集，甚至入場嗌口號，係非常和平，唔會影響賽事同馬迷，根本馬場本身就係好嘈，好似大球場進行球賽咁。但係如果有藍絲拎鐵通同牛肉刀嚟撐何妖，咁就完全唔同了。呢班黑幫會無差別襲擊人，到時就真係會傷及無辜，咁馬會就唔停賽都唔得喇。所以只要見到藍絲手持武器嚟馬場，就可以報警同打畀馬會，話有黑幫恐襲。到時防暴警嚟駐防，馬會宣佈停賽，啲馬迷見到黑幫手持武器，紛紛走避疏散。咁個停賽責任，就要由呢班恐襲黑幫嚟負，而何妖更會涉疑係黑幫恐襲的主謀。至於和平示威的市民，報完警已一早閃了，哈哈。

其實我相信馬迷好多都係黃，睇下每一年都噓9特首盃就知

話入馬場既係鬼

今舖到白衫 vs 馬會

跑步人生

小心骨折呀廢老

香討倫為5毛爛屍區

幾時私了馬會？

馬會 邊會夠膽係 入口逐個check袋
搏比廢老屌咩

圍左咁耐都未死過一個廢老
係咪又想讚下自己善良呀

一直都是公安假扮

香討？

慘過71回歸

我入馬場睇馬買馬去支持馬會都被人打？

球大球場啲人 都叫和理非正正常常
馬場 入去踩班藍絲賭仔廢老場 同挑釁人無分別 唔係諗住陪你一齊叫 一齊唱呀
隨時比賭仔圍到打橫出番黎 tg都唔洗出
今晚入去有咩實際作用

就變咗係佢哋自己搞到自己無馬賭

已經取消

係咪想塞爆馬場先

派一兩個年紀大啲嘅手足入去引佢地鬼打鬼喇
又有得睇人做大龍鳳

...訓左幾年？

可能唔小心整親佢
醫翻一頭半個月

派書仔

入去扮自己友 續個拍佢膊頭

幾千人仲去唔去馬場呀今晚

剛剛講左今日今賽
為左出一隻馬要停晒所有賽？值得？

助攻

屌真係跑唔成

出下口術就收左皮

何君堯同佢班手下搞到冇馬跑

連馬會都想分化 或者佢地都想攬炒
有得揀唔比天祿跑
有得揀唔跑第一場
佢偏要停晒全日

咁大塊草地 唔係唔用呀？
一定有人扮示威者 借d依燒d草

hahaha jeng

無馬跑, 去啦你地

馬會都驚咗班廢老
唔跑馬

停全日可以編補賽，腰斬就唔得，計過數都知點揀

嘩 停一晚賽馬會損失幾多呢

班愛字頭去到邊就亂到邊

怕咗差佬姐
佢地要管理群眾就只能放TG
但唔小心死咗隻馬咪又係馬會硬食
差佬肯定唔會承認自己搞死D馬架啦,佢地賠得起咩

921恐怖襲擊預言

連登仔吹雞
狗會跪低

一有天鳩，就去捧場，諗起都

香土班奶共垃圾搞到無馬跑，我屌你老母呀死廢老

又話回歸左馬照跑既?

屌你馬都冇得跑而家

依家點算，無馬跑

取消左賽事 咩都唔會發生

馬會一定睇到佢吹幾千人打人，攪到取消賽事，死廢老唔好攪亂社會啦

2017/18年度 博彩稅收入：
賽馬 132.82億

即係每個賽馬日
政府大約有一億既稅收

衰咩坐咁耐呀巴打